<<香港人唔配有班勇武為你地付出，更加唔配擁有自由>>

香港人，你地每次出街遊行，都會大大聲係度嗌光復香港，時代革命。但係嗌口號既同時，有無諗過革命呢兩個字有咩意思，有咩承擔，有咩責任，有咩後果

革命，就係推翻政權
革命，就係血流成河

你幾時聽過革命無人死，無人流血，無人犧牲。
去到今時今日，革命左四個幾月，我地除左逼到佢撤回逃犯條例，同爭取到下外國關注，就咩都無了。
你幾可見人地國家搞革命，係不斷靠外國制裁，之後成功推翻政權？無架。

革命係靠我地自己雙手，自己血肉之軀，拎起武器，武裝革命，咁先係一場為自由奮鬥既革命。

而家每次見到啲人，遊個行打下ig，見到警察濫捕係度話好嬲好嬲，之後星期一繼續吃喝玩樂，繼續話好嬲好嬲，之後繼續翻工翻學做港豬。

我都認同文宣好有用，我都好開心見到咁多人咁有心好整連儂牆，我都好多謝你地。但係，和理非們自己諗下，你地同前線都叫住呢個口號，點解前線要犧牲十年，比狗追比狗打比狗開槍，點解大家理念相同都想革命時，點解和理非要企後排，一放催淚彈就走，你地唔係而家都仲諗住遊下行可以成功下話？自己嗌口號前諗下每個字既意思，再諗下自己配唔配叫呢個口號

對唔住，勇武們，唔岩聽既說話都要講，你地係condom，你地比廣大既香港人拋棄。因為大部分香港人，為左自己份工，自己家庭，自己前途而唔肯出黎做前線。你地咁樣對唔對得住前線中槍手足，對唔對得住咁多個跳樓死，比狗殺既義士。前線為你犧牲咁多，香港人都只係會係口講，係ig鬧。到真係需要佢地企出黎時，就會因為翻工不了，前途衰不了，有家人不了，你咁樣樣都不了姐係同自由講不了。所以，唔好講啲咩和勇不割，呢句口號只係懦弱既香港人比自己唔企前線，唔肯犧牲既種種藉口。

勇武們，我好尊重你地，都好敬佩你地為香港人犧牲。但真係諗到係後面支持你既，係到最後就會顧自已利益既人。希望和理非們真係檢討下，自己到底對唔對得住班勇武們。

和理非們，希望你地諗下仲有啲咩可以為呢場運動付出，勇武要做既要付出既已經做哂了。場運動而家停滯左係度，下一步就靠你地大部份既和理非香港人去改變呢個局面了。

Sorry for 1999

想提返前線

55